instagram share 問題

點解岩岩post 完 instagram 想再 share 去 fb, 無左個 "share" 制
得返 "share whatsapp" 揀既？
利申用緊 iOS